"真" 華爾街狼人 : We are not F***ing Leaving (GAMESTOP)

- From the "Real" Wolf of Wall Street

抽水

唔係抽水, 係有人 Twitter 問佢可唔可以 重做 嗰一幕一次. 佢先至應承做.